泰國都發生緊反軍政府示威，仲有三大訴求

支持啦

大家上Twitter 支援一下泰國既瞞友啦

但小心炒車，其他國家有好多打着自由口號但其實係暴動嘅示威

佔中三指

香港都係咁樣俾支那屈

會激嬲泰國人

我上網打Bangkok protest check過，依個係泰國既一個和平示威，類似佔中

唔好玩佔領

你可以否認冇啲咁嘅事？

之前報導過香港運動果個澳大利亞記者咪屌鳩美國啲人收錢出黎示威囉

唉是但你地啦，提下都唔鍾意

真係民主

所以泰國人要打國際線尋求希望

推
希望泰國人擺脫軍政府
雖然應該好難

我都唔明負皮點黎

畢竟年青人一開始都會對政府抱持期待
幻想可以用和平示威、佔領既方式去改變政府
但掌握權力的人和他們底下的爪牙，卻不是這樣想

泰國人應該冇咁好恰
佢哋係可以持槍㗎 泰北清邁直頭咩類型嘅槍都有
同埋佢哋以前都有唔少防震經驗 尤其對他信政權

May I ask what's actually happening in Thailand? Like some of the BIG things recently.

咁你有冇了解下秦國軍政府以往點樣先

情景野:
泰國軍政府表示可以提供武器俾香港人，前題係協助鎮壓當地示威。

正皮: 接受武器，獨立再算
負皮: 堅持普世價值，

所有反政府既運動
點解唔支持得?
暴動係政府講架者

接受武器都on9
叫美帝出兵滅共唔撚好?

有點像雨革的初期。
不過泰國人抗爭經驗豐富，要勇武起來也夠狠，也不用替他們擔心。
而且泰國跟香港不同，他們的軍警不會效忠另一個族群／政府。

我覺得你似反人類

on9

你係antifa?

你拎槍同坦克車打

我傾向相信佢地係真抗爭

兩秒距離啱啱好
睇定少少有國際報導再支持都未遲

點解會冇link

當年我地用外人身分睇泰國既黃衫軍同紅衫軍，
唔知依家佢地團結番未？

link 呢 ?

咁香港又係咪暴動？

我唔知你係唔係引用錯，但我建議你睇一睇antifa定義先

例如邊d 國家？
本身都冇自由嘅國家人民可以點樣可以 “打着自由口號”

我們也經歷過抗爭，其實真的沒必要動軌就懷疑外國的抗爭就是了

美國真係絕佳例子啦，但似乎你想扭曲我想講嘅嘢

你知唔知而家泰國係行緊類似軍政府嘅管治狀態？

你要拎自己同入室搶劫強姦比

好啦 大家都係暴動 滿意啦？

拎完攞畀班示威者
完

寫到咁基本上無上文下理，跟本唔知咩事。

5毛你就收皮啦

我地叫澳洲架撚樣，大你老母利亞

你地真係好搞笑

5毛又少過account

露出半個龜頭

即 block

負皮都驚
有幾低self esteem先會咁小氣

唔該唔好好似BLM 周圍亂支持辣火頭

Pin Post

東南亞之春

凌晨

睇返張相 係坐係到舉手指 真係暴你老母

俾dislike都叫唔民主?而家又冇ban你留言,唔識中文就收皮啦

'Hunger Games' Salute Used As Protest In Thailand
1,208 views

咪讚緊香港剩餘的民主喺晒度架喇

擺低個負評，連登仔就心滿意足了，今日又為運動出一分力了

睇到你呢個cm就肯定你係五毛

柒頭兜唔到

唔同意你講法都唔得？ 你又幾撚民主
都冇人話你5毛定乜乜柒柒
Btw 自己做下research係咪暴動先提有幾難？

連登只接受主流意見
希望只係連登啦
唔係嘅話 成場運動根本上就自欺欺人

就算俾你最終有真普選，到時選唔到自己想像中的民意主流就會怨天尤人

或者咁講 可能九月就已經可以見到民主黨 熱狗 本土分裂

祝你地自high成功

俾個負皮都唔呢主

Oh

堆

你嘅意見係唔好支持香港示威嘛
明曬

大家都學香港

屌你，藍絲呀？
泰國嘅軍政府仆街唔需要大家解釋都知。

咩柒又唔講，我話你老母日日比我屌都得架喇你話人係暴徒，拎啲證據岀黎睇下，港共都識做下假證據吖，你唔係咩都冇呀？收得錢就做全套喇，我比錢你老母都比我中岀喇

香港冇民主咪一齊移民去澳大利亞囉

澳大利亞？

先唔講依件事同BLM性質上已經唔同，但係你求人個時就係Twitter lur地求人，依家其他人面對極權你就驚辣火頭，你依啲垃圾真係香港人既縮影

多負皮就冇民主同啊楊局長有咩分別，利多於弊都唔得，DQ左我地個連登ac囉，傻西

弱智p牌狗

推

諗起 十年泰國

做乜咁快踢爆條支那五毛

等佢啲歪理俾人笑吓先嘛

佢哋中共嚟帶風吹，斷post同like收錢
你哋斷人米路呀

支那識閪咩叫民主咩，block撚咗條分化支那畜啦

1. 泰國政府親中，瑞典籍桂民海係泰國被老粒搞到送中，如果佢地提供武器肯定係幫中共放蛇

2. 普世價值同追求獨立唔係正負對立

3. 講得出「協助鎮壓」都知你智力應該低於80

帶風向黎講你都算低質

五毛食屎狗 blocked

唔好理佢，依條友唔係五毛就係乜7都唔識嘅小學雞，唔好同佢打泥漿摔角

支那五毛係咁，fact-check曬嘅嘢都要為駁而駁令你煩，從而令你唔想再討論個議題，唔好中計

係喇澳大利亞

講埋先，連登仔唔支持blm係因為個運動偏離左個目的同埋唔想得罪美帝，你依家支持泰國 pro democracy protestor又點會影響到你地？訓撚醒未

起碼唔好搞到好似香港人咁柒

我個人覺得如果個政權有一絲良知（Kinda impossible）/成個佔領運動有西方國家嘅關注，就唔係冇可能

但係其實唔太清楚泰國軍政府佢哋係親美定親共，親美嘅就好有可能美國都唔理

泰國真係成日政變

露晒底啦賤種支那狗
澳大利亞

泰仔好似幾年就黎一次

你不如了解左黃紅背後代表緊啲乜階層同勢力先...
泰國黃營親(軍)政府 vs 紅(警察)
接近 香港藍 vs 黃
同香港唔同就係警察唔係親軍政府，因為覺得軍人係守邊境對外保護國家，唔應該干涉內政

點都要支持一下

P牌仔講啲野咁似絲

佢地冇民主選舉咩？

新加坡同北韓都有民主選舉
so?

記得retweet & like香港手足嘅留言！！

唔止軍政府親共，其實連大財團至做旅客生意嘅人都奶中國
泰國不知幾想一帶一路，中國條高鐵快啲駁到過黎。

原來你唔係香港人嚟㗎

秦國都支持香港抗爭運動

澳大你老母個利亞咩弱智仔

我覺得巴打表達得唔好啫
即係咁
其實應該搜集多啲資訊先決定支持唔支持
如果你哋單憑一個連登post就決定到
我只可以俾一打膠你哋

作文咩屌
革命邊有咁撚多幻想呀

push

唔覺泰國係你講嘅情況，但其實你講得冇錯，唔係個個國家啲人都咁高質，咁熱愛自由。

不過見你咁小氣幫你負皮咗

原來反對你嘅意見就係唔民主
不如你去北韓啦

我俾負皮你唔係因為想投票你啲options 係因為太無聊

起左底，block得

Like and retweet 埋手足留言

留名跟進

澳大利亞

沒有暴動, 只有暴政, 好人好者, 邊有人反！

通常軍政府處理反抗者不外乎係殺人強姦浮屍

軍方有泰王支持, 泰人又支持泰王，所以最後都係比泰王食住

請教下佢地今次示威有無trigger point？
亦係類似香港係因為反送中，美國係因為George Floyd

奶茶同盟
係時候出手了

軍政府會鎮壓，100%

你同藍絲有咩撚野分別

泰人支持泰王

#milkteaalliance

低鳩能 咁多如果

老人家支持都係死左嗰個舊泰王
依家嗰個泰王無人鐘意

比把ak 你都唔識開槍啦 射個幾下就冇力渣實 個耳仔都震鳩聾

我覺得你接受咁多位巴打既膠吧啦

中共有撚資格同人講民主咩
成撚日話呢個世界無100%民主國家

我正係知呢個世界有100%獨栽國家

喂我仲想去布吉架

你都係收皮啦 五毛狗 想香港人咩都唔支持得 想孤立香港人

泰皇點睇

但泰國民主選舉選出來的人都鍾意去北京

真係戇撚鳩鳩
有真普選個日一係已經港獨 一係就中共倒台
你條五毛狗死左都未見到
呢啲失敗撚 一早睇撚穿哂

返中國玩啦 水平已經高過泰國

香港其實已經走向泰國暴力獨裁政策
泰國就算係選到都用軍佬去拘捕起訴
民望高就入條罪令佢冇得參選
香港而家就係咁
下任特首隨時會係 PK鄧、比卡超 (唔係講笑)

#เยาวชนปลดแอก

藍絲米收左你老母既錢出嚟撐警遊行，最初仲有錢俾，後來得華潤現金劵，垃圾到無人有

Stand with Thailand

#MilkTeaAlliance

完全無討論價值嘅選項

專業少少好唔好

堆半夜P牌咩事咁緊張？
要推多下

樓主屌你老母 人地寫要求 唔係訴求

Push

手勢一睇就明

點get 到反人類呀

你屈人仲癲過你口中嘅連登仔

想唔當你五毛都唔得啦五毛

封左5毛

晨早block左呢條友， 起下佢底

你老母比狗屌個可能性仲大過有武器

軍方投放一個武肺患者落去，一爆發就進入緊急狀態

你示威玩條毛咩

暴動咪暴動，有乜問題？
個政府係好既，你叫得郁其他人暴動？

泰拳精神

support thailand

泰國 加油💪

民主係唔負評得？
你同大陸啲民主咁似嘅

推香港獨立 唯一出路

泰國政局有d似美國南北戰爭係利益階層對立多於理念對立。好麻煩過BLM。

所有政局都係利益階層 / 利益團體之間對立

理念係合理化權力重新分配嘅理據
最終目標都係話為咗整體更好
但喺整體更好嘅同時 整體中唔同團體有得有失

一定要同意你先係民主 建議去驗下腦先
如果咁在意其他人點睇，連少少嘅負皮都咁在意
，你唔適合上網

奶茶聯盟

正解
不過無完美嘅政府
所以民主先咁重要

無民主嘅國家 從來沒有暴動 只有革命

黃衫其實係咪香港既藍絲
咪阻住我揾錢，你揾唔到錢係因為你廢個批

就係民主我先負皮屌柒你

Milk tea alliance!!!

香港人可以去分享心得
但最好唔好企係道德高地
泰國個軍政府真係敢周街槍決（雖然香港都有
有出黎嘅勇氣已經好犀利

一隻

pr禮拜日都要返工？

要推啦

有聽過越境殺害流亡外國異見人士

9世都算係高民意
10世就算數吧啦,只可以靠冒犯君主罪

屌袋鼠國

希望你唔係話緊自己人

要開過個ac喇 澳大利亞

共產中國

你估泰國人係弱智黑鬼咩

露底啦五毛

係得D五毛狗先鍾意用依D『這就是民主?』既口吻

直接block埋呢隻

複雜更多，黃衫係城市人中產以上階級主導，紅衫係農民同低下層佔多數。其實有城鄉對立，資本階級同無產階階級對立感覺，當中仲要加入外國勢力，軍政府同皇室，所以係複雜到爆嘅政治鬥爭黎。呢d真係唔好亂認手足喇。

Milktea alliance

咪理佢啦一早block左

以後唔洗教精佢地 我地自己知佢地錯咩就得

已上Twitter留言支持！一齊煲大佢，泰國嘅朋友好支持我哋架！

根本就係，香港國安法之前好無自由咩
依家就真無自由喇，攬炒求仁得仁，攪亂咗香港一個二個就諗移民，真係垃圾到極點

民主批鬥士

五毛

光復秦國

聲援下啦梗係要

而家個泰王都係睇邊姐
邊邊有利就轉向，55波

一早扑7左你啦7頭

就係 真民主
踢走上次操控選舉而贏嘅軍政府
停止追究迫害消失任何爭取自由民主嘅人
要真正公平嘅民選政府
三大訴求

人地要求解散議會，香港人就要加入議會

下次唔好教精佢啦

一早block左呢條友

幫五毛講說話

多得你班藍絲支持國安法

支持到底

同香港一樣被自殺搞到外國以為好少事冇人死

香港人「要求」任個野有用咩？要求唔到咪入去玩爛佢。

鬼係民主選舉 而加依個軍政府黎架

廢柴一名 希望快d送條友上斷頭台

做咩都無破釜沉舟既決心，咪就係得咁上下囉任何野都諗住本小利大

泰國人係個好有創意嘅民族，希望佢地可以變好

香港既行動，係比泰國人民要求解散議會更基進
泰國要求解散議會，仍然係泰國憲法框架內既訴求

真 泰國加油

如果泰國完全民主化 , 依個國家應該好正

咪咁膚淺啦

網上有冇野幫到奶茶聯盟

支持泰國，美國會反感

依啲仆街垃圾獨裁政府快撚啲死啦
民主國家應該整個民主貿易聯盟
呢啲垃圾獨裁政府無資格有free trade
一日仲同呢啲撚屌政府有貿易來往
呢啲垃圾政府只會千秋萬世

泰國加油

push this

去twitter 聲援啊！
之前奶茶聯盟，好多泰國手足connect過我哋

泰國奶共奶到顛
有槍就有政權

2019年4月開PO 到琴日先再開第一次PO

點呀??? 邊間公司呀????